［1Q題］知唔知Biden嘅相反詞係邊個四字詞？

答案係不約而同
（不約兒童）
輕鬆！謝謝大家！

笑咗 樓主勁高質

10/10

屌你老母打手account

定係約稚兒童呀？

湯渣有朴細路
我哋敗登都唔弱！
不約兒童！嘅相反

仆街我唔爭氣真係笑撚左

跟從自己的內心 笑我應當笑的 ［虫太福音第八十二章］

樓豬自己覆自己
覆得仲好笑過個笑話

我個post唔係笑話

答案係李斯

點樣樣

圖又冇 長文又冇 好冇誠意

唔記得轉account啫

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為Biden有相反詞係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我係咪要話你答啱咗

幾高汁，不過標題太長
8/10

不嬲高汁

咁輕鬆 得唔得架